{
    "ascii_character_set": "字符集",
    "resize_ratio": "缩放倍数",
    "bit_number": "比特数",
    "image_path": "图片路径",
    "video_frame_path": "视频帧图路径",
    "video_path": "视频路径",
    "video_frames_save_path": "视频帧图片保存路径",
    "video_frames_interval": "视频转换帧数区间",
    "save_as_ascii_image": "字符画保存为图片",
    "save_as_ascii_text": "字符画保存为文本文件",
    "show_convert_percentages": "显示转换进度",
    "video_frame_rate": "视频输出帧数",
    "font_path": "字体路径",
    "font_size": "字体大小",
    "image_width_ratio": "图片宽度比例",
    "image_height_ratio": "图片高度比例",
    "image_width_ratio_scale": "图片宽度比例缩放倍数",
    "image_height_ratio_scale": "图片高度比例缩放倍数",
    "colored_image": "输出图片为彩色",
    "ascii_image_padding_x": "字符画图片横向间距",
    "ascii_image_padding_y": "字符画图片纵向间距",
    "ascii_image_mode": "字符画图片格式",
    "colored_ascii_image_mode": "彩色字符画图片样式",
    "ascii_image_init_bg_color": "字符画图片初始背景色",
    "ascii_image_character_color": "字符画图片字符颜色",
    "background_image": "背景图片",
    "language": "语言",
    "Image to Ascii Images/Texts": "图片转字符画图片/文本",
    "Videos to Ascii Videos": "视频转字符画视频",
    "Extract Frames From Videos": "导出视频帧图片",
    "Change Settings": "更改设置",
    "image → ascii text": "图片 → 字符画文本",
    "image → ascii image": "图片 → 字符画图片",
    "change": "更改",
    "Save Current Settings": "保存当前配置",
    "Back": "返回",
    "video → ascii video": "视频 → 字符画视频",
    "frames → ascii video": "帧图 → 字符画视频",
    "No actions at this time": "目前暂无动作",
    "Choose filename": "选择文件",
    "All files": "所有文件",
    "Choose directory": "选择文件夹",
    "video → frames": "视频 → 帧图",
    "Sort in order of appearance": "以出现先后排序",
    "Sort in alphabetical order": "以字母或笔画排序",
    "Search Settings": "搜索设置参数",
    "Previous": "上一个",
    "Next": "下一个",
    "There's no changes in current settings": "当前配置暂无变动",
    "Converting images..": "图片转换中",
    "Conversion progress:": "转换进度:",
    "This image path does not exist": "图片路径不存在",
    "Converting images are finished, writing ascii result to image...": "图片转换完成，正在输出字符画为图片...",
    "Converting images are finished, writing ascii result to text...": "图片转换完成，正在写入字符画为文本文件...",
    "canceled exporting": "已取消输出",
    "Current settings are saved": "当前配置保存完成",
    "Successfully writing to text file": "已成功写入文本文件",
    "Successfully writing to image file": "已成功输出为图片",
    "Choose the file path of the exported ASCII text file": "选择输出字符画文本文件的路径",
    "Choose the file path of the exported ASCII image file": "图片转换完成，正在输出字符画为图片...",
    "Choose video frames path": "选择视频帧图路径",
    "This video path does not exist": "视频路径不存在",
    "Choose the file path of the exported video": "选择输出视频的文件路径",
    "Converting video frame": "正在转换第{}/{}帧",
    "Conversion are finished, start to export video..": "转换完成，开始输出为视频..",
    "Video has been successfully exported": "已成功输出为视频",
    "Choose the path to save video frames": "选择视频帧图保存路径",
    "Reading and exporting video frame": "正在读取并导出视频帧",
    "Video frames are successfully exported as images": "视频帧图片导出完成",
    "font": "微软雅黑"
}